其實仲有一招可以救Poly

有車的人用車攻擊黑警防線
好危險 唔好咁做

不過又會有幾多人肯咁做

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

無人車

救手足